點解ok讀o-k no就讀no?

?

點解no唔係讀n-o

Okay

Okay
唔通App讀A-P-P咩

好多人讀no，我就讀開no既，不過之前同個professor傾計，話兩個都唔啱，應該讀no

講咁多次
唔好笑啦

Ok! you win

支那狗

OK OKAY
ON ONAY

唔通樓主啲戇鳩問題就好笑咩

一開始就好笑
同一個笑話講足幾年都仲笑得出

N O 有咩問題？

唔好笑 所以你兩個都係on9仔

大陸真係讀A-P-P

App Store

咁NO呢

我有話過我唔係咩?咪撚懶醒啦你

agger goodest夠講左十年啦，你唔出黎吠?

咁大反應做乜
想人讚你幽默就講d有創意d嫁啦
跟尾狗

有話過我唔係跟尾狗，汪?
咁撚醒同我含撚啦

兩位雙嗌唔好口我都鍾意呢啲成十年前嘅潮文回應上個連登膠吓咪算 勿太認真